新年得四日有邊到好去

搭飛機又唔抵

又唔想返支那

又完全冇野做

大家有冇好提議